新科犬隻 passing out 取消

警方回應《立場》查詢時證實，原定於明日（22日）舉行的香港警察學院畢業禮將會取消，未知會否延期舉行。

無得打飛機了